why大家要反對中央

愛國請相信中央政府安排
全力g持林鄭